黃埔人喺邊呀，時薪漢堡店無人呀

係咪想黃埔入面少有嘅黃店都執埋呀
唔好淨係去壽司郎啦，日日都咁多人排
連大家樂都多人過時新

推

買外賣

我上星期有去時新
晚市都full full 地
可能晏就又肺炎
大家都唔想出街食

都有啲既 不過店入面真係得幾丁友
唔似lunch hour

以前舊舖我有食開...
但係上次一坐低就見到上面冷氣槽有幾隻老鼠喺度周圍走好難幫襯第二次

俾過兩次機會佢，真係好撚難食，早晨份漢堡得半舊。

有冇月薪漢堡店

新鋪反正有
睇上去幾乾淨架喎

屌打錯左時薪
更正：時新

反而

係我都嚇親
未必關佢事...成個黃埔都好似有鼠患

食壽司郎算啦

咁要搵鄺葆賢同關家倫搞搞佢

其實我覺得唔係特別好食，但係啲港女同事日日話去食，我屌

無得食元氣，轉食呢間姐，港女又咁鐘意食日本野

Poly人嘅童年回憶黎
想食 住太遠

救得幾多間

呢間野好食！ 港式Mos Burger

SSHKB?

P牌都要推吖

時薪高質吖